hall棄裝，用黑色膠袋用gear，再掉入公廁廁格

有cctv都冇用，當然唔留+再清清指模最好

當然垃圾房都得，但唔知有冇cctv

落bleach

燒左佢